覺唔覺基沙文姓基好撚怪。。。。

係咩外族姓

其實佢姓文...

你性無能仲怪

C朗咪性基

外國人係名行前、姓行後㗎傻仔

佢姓沙文

其實基沙文係成個姓。。。

姓肛

基奧特

姓文

呢個姓豬喎

佢姓雞

你夠姓9啦

尊重喇，c朗姓丙丫

你個名

真正的日本人唔會識基沙文.....